---
title: Libretro DynoThawr
---





## ![](/migration-images/emulateurs/ports/dinothawr/gerald-g-parchment-background-or-border-5.svg)Licence

Ce core est sous licence [**Non-commerciale.**](https://github.com/libretro/Dinothawr/blob/master/LICENSE)

## ![](/migration-images/emulateurs/ports/dinothawr/compatibility.png) Compatibilité

| RPI0/RPI1 | RPI2 | RPI3 | RPI4 | RPI-400 | ODROID XU4 | ODROID GO | PC x86 | PC X86\_64 |
| :---: | :---: | :---: | :---: | :---: | :---: | :---: | :---: | :---: |
| ✅ | ✅ | ✅ | ✅ | ✅ | ✅ | ✅ | ✅ | ✅ |

## ![](/migration-images/emulateurs/ports/dinothawr/cogwheel-145804_640.png)Fonctionnalités

| Fonctionnalité | Supporté |
| :---: | :---: |
| Restart | ✔ |
| Screenshots | ✔ |
| Saves | ✔ |
| Core Options | ✔ |
| Controls | ✔ |
| Remapping | ✔ |

## ![](/migration-images/emulateurs/ports/dinothawr/tqfp32.svg)BIOS


>**Aucun bios n'est requis.**
{.is-success}

## ![](/migration-images/emulateurs/ports/dinothawr/rom-30098_640.png)**Roms**

### **Extensions supportées**

Les roms doivent avoir l'extension :

* .game

### **Emplacement**

Placez les roms comme ceci : 

┣ 📁recalbox  
┃ ┣ 📁share  
┃ ┃ ┣ 📁roms  
┃ ┃ ┃ ┣ 📁ports  
┃ ┃ ┃ ┃ ┣ 📁Dinothawr  
┃ ┃ ┃ ┃ ┃ ┣ 📁dinothawr  
┃ ┃ ┃ ┃ ┃ ┃ ┣ 🗒 dinothawr.game  

Cette rom est fournie dans votre Recalbox.

## ![](/migration-images/emulateurs/ports/dinothawr/hammer-28636_640.png)Configuration avancée de l'émulateur

### Options du core <a id="options-du-core"></a>

| Nom de l'option | Default | Description |
| :---: | :---: | :---: |
|  |  |  |

## ![](/migration-images/emulateurs/ports/dinothawr/kisspng-web-development-world-wide-web-computer-icons-webs-world-wide-web-icon-png-5ab05c24477216.4540070115215073642927.png)**Liens externes**

* **Github utilisé :** [https://github.com/libretro/Dinothawr/](https://github.com/libretro/Dinothawr)

